有無人覺得大學上莊好垃圾

到出黎做野時
你就會覺得自己浪費左一年時間

冇阿

根本on9 係度燒錢

如果呃到蝦條就 ok 嘅

燃燒gpa

上完覺得好on9不了
但冇上又會恨

但係可以有一班firm 嘅friend
利申有上莊

我而家都同中學班friend firm緊啦 朋友呢啲貴精不貴多

> 有人辭官歸故里, 有人漏夜趕科場. 少年不知愁滋味, 老來方知行路難.

最憎就係逼住要搞d 濕鳩活動
利申提早quit

其實點都要有人負責搞呢啲活動架啦
你唔想做咪算，憑咩鬧人垃圾
你玩緊果啲活動好多都係呢班垃圾搞出黎，
記住一個都唔好參加

係囉，個個都係唔同途徑識朋友，
你憑咩唔俾人地透過上莊識人

準備落莊嘅我有感
老實講 上咗莊成年 真係後悔足成年
當初去招莊 我想做嘅post 同 我上咗莊之後做嘅post係唔一樣
如果當初quit 枝莊唔夠人 我捱義氣頂埋個個位佢
係我on9 真係信班莊員當初為我捱義氣許下嘅承諾
都算
上得辛苦無所謂 但最慘係成枝已經少人 有啲就自己埋堆 我就永遠孤苦伶仃
可憐之人必有其可恨之處 可能人地眼中我有啦
但諗翻下 當初無人肯走出嚟食屎 成到莊咩？
無功 都有勞啩？

落莊在即 我好後悔當初上個個位 好後悔晒咗一年時間俾呢枝莊 我諗住會有班朋友 到頭來只係充滿痛苦 孤獨 受氣

比我再揀多次 我一定當初quit咗去
上莊教識我
做人唔好咁容易對人有義氣 犧牲
食屎啦你地 一落莊即刻quit莊group
晒我whatsapp空間

𢦀鳩 真心搞活動都話
本身上莊文化已經𢦀鳩鳩 老鬼文化更加係當中之最
個撚個好似驚留啲資料俾下莊自己少忽肉
根本支支莊都係臨落莊啲嘢先上手
先搵到自己上莊嘅意義
諮詢嗰陣就一味chur啲fm講點解想上莊 我真係得啖笑
嗰陣撚知大學生態 撚知上莊會遇到啲咩
倒不如啲撚樣分享下自己心得好過啦 作為fm乜柒都唔知有心做都只能夠9答 因為佢根本唔知上一支莊係做乜9
諮詢話係為你好 根本就無諗過點樣承傳支莊嘅嘢 年年話無新人 又年年無人肯做多步留啲資料俾後人
結果人哋上到莊又乜柒都唔識 成個學會根本完全無發展過 真正係十年如一日
到佢哋落莊嗰日識多啲嘢 一同下莊關係差小小就話唔過莊 變咗上莊真係好似同一個game關卡咁
我入完去一年打爆機出嚟 另一個人就入去 打嘅怪遇到嘅困難又完全一樣 就算俾一年你打遠啲 下年咪又係重新嚟過
連book房呢啲低能嘢都要下莊花精力時間自行探索 更莫講同Fac/大學 deal嘅話題
有時覺得啲管理層根本好似NPC咁 十年前嘅學生嘈嘅嘢 今年嘅學生又要嘈 管理層又用一樣嘅說詞勸退 成件事完全無進展
結果大學咪培養唔到人材 因為無底蘊 無承傳呀
幾天資過人無資料嘅傳承行得遠極有限
耐咗咪連學會成立嘅目的啲新莊都唔知
淨係一班人圍威喂firm呀出去玩
咪變咗真係上莊乜柒都學唔到
搞活動都只係為搞而搞

今時今日上莊真係垃撚圾 你話上莊如果可以搞大佢承傳到
你識朋友就唔駛上莊識
根本支莊應該先係搞活動凝聚人嘅核心 而家就變咗支莊本身嘅人內部互相熟咗就算數
為咗識朋友而上莊真係好撚𢦀鳩 完全係本末倒置
係因為有共同目標一齊努力最後firm到係bonus 如果唔係就咪撚搞咁多學會啦 又乜烹飪學會天文學會 又系會 掛羊頭賣狗肉
開識朋友學會一號至一百號咪搞掂囉

決定緊上唔上 試完真係好辛苦 但唔上驚少左啲嘢咁

睇咩u啦 hku ust嗰一年好多嘢做 其他有咩分別(city之類)

我宜家上 但情況同你已經差唔多 宜家整緊pro-p d嘢 你覺得我仲有無機會quit..

要quit就趁早
咪拖

巴打有野急問你！！ plz tg

女友話為左朋友而上 點睇